西班牙d垃圾國家請我都唔會去

如題 垃撚圾 咁對選民
除左個西班牙焗海鮮飯外 我唔想同呢個垃圾個國有任何接觸同連繫

black list:
垃撚圾僕人國家菲律賓
垃撚坡不尊重選民西班牙

一齊去葡萄牙～

邊撚個會請你去先